2018韓國最富有藝人Top12

PSY

本身有既家底唔計

有d本身屋企都係有錢

D字體

BAM

Dara 佢做左咩上到榜？

聽聞係菲律賓好紅

唔係藝人, 應該只係kpop